玩禮貌地對各位前線義士搜身有冇得傾？

防止有鬼！
現場不可以拍照！
如果發現有人用同一款識別要小心！
再進一步check下有冇連登ac

On9?

其實個個望落唔似自己人既都要檢查下

同埋點知佢堆武器會唔會拉人先有班狗畀支棍佢

大把狗有連登acc

我怕前線假狗檢查完其他人之後直接有證據拉人

假設我俾人搜身，我點知道搜我身嘅係真定假義士？

有懷疑就互check電話

自己分化自己 咪中人圈套

係圍內討論去向時，有人加入就一組人搵一個出示員工卡學生卡證明身份